唔講政見 中國新說唱算唔算係最屈機最大影響力音樂節目

美國人mc jin 都參加 都知勁野

yoyoyo
美國警察好暴力
大陸搵食好積極

Ok

七個負評 但係無人駁到

唔知點解覺得用普通話rap好柒同on9

10

認真廣東話rap仲難好聽

班縮頭烏龜淨係敢負評

潘瑋柏rap回晒堂

啲選手個個rap勁過佢

仲有韓國人嫖宰飯

Ching有開中國新說唱討論po

冇言論自由嘅rap邊有靈魂

大把好歌

除咗英文同西班牙文
其他語言嘅rap好尷尬

我鍾意李嘉誠

台灣佬rap點睇

大陸仔rapper 大部份來來去去就係話我最強 homiehomie hustlehustle 媽媽說爸爸說
中學生咁
上電視仲撚柒，一邊話real做自己一邊乜柒都love and peace

台灣省咪又係普通話
不要分那麼細 大家都係中國人

之前好似見過你討論中國新說唱

乜撚野唔講政見

你同連登仔講 “唔講政見”？

省你老母咩

顧名思義